TBB女員工2016台慶得獎名單流出

「最佳劇集」- 城寨英雄
「最佳男主角」- 郭晉安
「最佳女主角」- 胡定欣
「最受歡迎電視男角色」- 張繼聰
「最受歡迎電視女角色」- 王君馨
「最受歡迎劇集搭檔」- 一屋老友記 胡楓、羅蘭
「最受歡迎劇集歌曲」- 我們都受傷 吳若希
「最佳綜藝節目」- Do姐有問題
「最佳資訊節目」- 関西攻略弍
「最佳特備節目」- 愛情來的時候2
「最佳節目主持」- 鄭裕玲、農夫
「最佳男配角」- 曹永廉
「最佳女配角」- 林夏薇
「飛躍進步男藝員」- 張頴康
「飛躍進步女藝員」- 劉佩玥

真心唔撚明垃圾關西攻略都最佳
女配 一打唔使找

冇朱千雪

我個鷲哥呢

又冇王浩信

鷲哥

你係雞黎咋

郭晉安收皮啦，做咩戲都係阿旺底 同林文龍一樣做啲低能角色就岩晒
我仲諗住楊秀惠都有女配
好彩無蔡詩貝 連我老母都憎佢

我女朋友呢

唔好貼垃圾好唔好

搭檔唔係渠頭同飯既粒

老豆都死埋底比佢啦

WFC

仲要死老豆都繼續拍
諗起上次台慶陳凱琳粉身碎骨，do姐都救返

陳展鵬咩都無
歌都無 最喜愛組合都無

屌 渠頭明明正到仆街

男主
女配

wfc

已投渠頭同糞己粒
EU冇得輸

EU真係好正
不過真心tvb都係比佢想比，你睇公投都只係得男女主角。搞到係人係鬼都唔想留喺度做，返大陸or馬拉搵錢 我想投男女配呀

屌你老味
冇朱千雪真心嬲

智叔呢 Bobby呢 呀藤呢
我就唔撚信胡定欣咁好彩又係佢攞

屌你老母TVB
無人屌？